100%準確! 由你平時上開咩台 一眼睇出你係咩人!

吹水台: cd-rom 新會然
創意台: 填詞人 假膠 on9仔
講故台: 屋企冇嘢做追故嘅廢青
學術台: 智商最正常個班人
時事台/政事台/財經台: 三四十歲嘅中坑
娛樂台: k-pop J-pop 撚
所有科技台: IT狗
飮食台: 百里香打手 大快活打手
健康台: 健身撚 有病唔識睇醫生上嚟問嘅on9
旅遊台: 去緊旅行嘅人
上班台: 返緊工嘅人
感情台: 叫春嘅人
波台: 狗
動物台: 毒撚
成人台: 90% 基佬

最新？

熱門？

睇開最新

睇熱門

同吹水台差唔多

填詞人 假膠 on9仔 樓主

原來咁多新會然

醒目

歡迎大家下面補充

屌你老母

負評個班駮唔到?

Push

睇熱門都新會然，on99

181156

波台 狗
呢個真係駁5到

校園台呢？

00後

咩都唔係,睇開自選台

啲新會然即刻無聲出

仲唔係講中咗

高質post

Ching 識野

財經台